你估有人唔做，走去做雞真係咁容易？（有圖）

緊火上嚟 屎渠都屌

放過隻雞啦

之前好似有gif係個咖喱仔响雞欄吊隻雞乸俾人撞破

條友窮得滯，要屌雞生蛋？